{ 
  "Network":"网络",
  "Artem DeFi":"Artem",
  "Market Value of tokens":"数位代币市值",
  "Supply balances":"存放余额",
  "Borrow balances":"借贷余额",
  "Liquidity for borrow":"可借出额度",
  "Supply market":"供应市场",
  "Borrow market":"借贷市场",
  "Assets":"资产",
  "APY":"年收益率",  
  "Wallet":"钱包",  
  "Borrow Rate":"借贷利率",  
  "Liquidity":"流动市值",
  "Deposit Supply":"存入供应",  
  "Redeem":"取回",
  "Balances in wallet":"钱包余额",
  "Deposit assets":"存入资产",
  "Deposited balances":"已存入余额",  
  "Redeem assets":"赎回资产", 
  "Supply & Repay permit":"供应与偿还许可",
  "Supply permit notes":"取得合约的存入和偿还许可, 之后可随时取回",
  "Amount must more than 0":"数字必须超过0",
  "Borrow":"借出",  
  "Repay":"偿还",
  "Borrowed balances":"已借数额",
  "Available for borrow":"可还数额",  
  "Borrow assets":"借出资产",
  "Repay assets":"偿还资产",  
  "Asset collateral to get borrow permit":"以资产担保以取得借款许可", 
  "Borrow permit":"取得借款许可",
  "Annual income est.":"年估收益",
  "Monthly income est.":"月估收益",
  "Please install MetaMask, enable it":"请安装 MetaMask以太坊钱包,并启用它",
  "Please select an account to connect":"请选择一个帐户进行连接",
  "Use MetaMask to select an account and connect":"使用MetaMask,选择一个帐户并连接",
  "Reconnect wallet":"重新连接钱包",
  "MAX":"最大值",
  "Safe MAX":"安全最大值",
  "Transaction Pending":"交易处理中",
  "Waiting for confirm by blockchain":"等待区块链确认",
  "Transaction confirmed":"交易已经确认",
  "View information on Etherscan":"在Etherscan查看详细信息"

  
   
}